仲講「推」「Push」「我冇野講」既即刻同我入黎

而家721十萬火急 可能真係endgame黎 一定要動員最多人去
同我全世界將「Push」改做「721港島見」! ! ! !721港島見到每個人都睇到 !

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

721港島見

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721要上街!!
721要上街!!
721要上街!!

721 港島見 ! !

21 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

全力推所有721Post

大佬你開過個標題 加返721好唔好

--------------------------------------------------------------------------------------------------

1. 黑警714再次亂打人，淋病 肥佬聰 繼續包庇黑警濫用暴力，要求成立獨立調查委員會！！！
2. 林病一個實在既回應都無呀，要求正式撤回送中條例！！係要有法律效用既撤回呀！！！！
3. 612有去過既人既，唔理你係和理非定係勇武派，當日已經比人定性左係暴動, 任何一個人都係暴徒呀！！！ 撤銷暴動定性！！！
4. 義士重比人告緊，或者隨時比人告，釋放被捕義士！！！
5. 問題既根源就係大眾冇選擇既權利，落實真。雙真普選！！

721再一次曬馬

sor 太少開po

721 港島見

地方的媽媽約定你 721港島見

721 港島見 !

ok